覺唔覺鍾培生(終於賠上生命)EQ低到似弱智

生狗嬲能到

好似睇緊2個小學雞係到互屌

慘得過佢有錢嬲得起？ 講真 如果佢話比一千萬叫兒登仔奶鞋底 我相信好多人都會去

500萬都制
以下開放頂爛市

Fucking champ

收皮啦 冇你呀爺你咩都唔係

33:00 林作: 佢改錯名, 鍾培生, 鍾於培上生命

鍾二病

500萬準備太高 會有人做爛市 我哋唔夠團結的

比作哥當係狗咁撚

鍾狗真係
出身咁富貴都無黎貴格
EQ又低
成個老粗咁

真係好中二病

條陷家產似係幫港共轉移47人視線

佢負責出錢畀人撚。

網上見到鍾培生條打拳片....
開始替鍾生擔心....

林作=波台式玩膠，笑談風生
鍾狗=cc台式真嬲，下下人身攻擊

啲水平業愚到不能再業愚。

林作贏到就好笑

都係嗰句，睇下係咪PTGF宣傳技兩先講啦

鐘生收皮啦 小學雞 讀支那學店 冇學識 冇尊重 冇家教
仲當醫護係雞
紅到仆街

[violet]林作至少對人有返基本尊重同良知
鍾生除左錢仲有啲咩？PR? 就算贏左場交又so what？咪又係All bullshit[/size=6]

你老母9月先打 3月記者會?